要幾寒酸先會用水喉水煮出前一丁

利申 用開大地魚/響螺雞湯 放假得閒會落金華火腿

就咁用水喉水既人無資格追求美食

響螺

所以咪食緊出前一丁囉

你啲大地魚湯 雞湯咪又係水喉水煲

樓主寒酸到食出前一丁

佢可能用尿呢

你落咁多料之前 d水咪又係水喉水

能量水

屋企住梅窩 用井水 sorry

用開Evian

浪費膠樽

用開閪水

你喺地球就係浪費資源
不如你早啲入土為安

都係唔好入土啦你浪費土

當媽咪麵咁食 試過返唔到轉頭

on9先用水煮

雞湯間廠用水候水煲

我會變成石油

自己用柴火井水煲

冇撚用
一定係用精煲
仲要係童子精
食嘅唔係麵
係貞

井水咪又係從天而降
水喉水來源咪一樣

你個井係水喉水fill

不了d麵有澱粉 d精咁傑溝埋好似食糊仔咁

屌 乜撚野人先至打得出呢幾句野